想問如果公屋換居屋供唔起會唔會比政府收番

斷供後我之前供落既 會唔會比番d 錢我？ 因為驚份工第時頂唔住😂現在份工好難好穩定咁講😂

私樓斷供就話可以賣番出去
居屋我好想知會唔會

google 居屋回購

平啲賣俾綠白表應該大把人要..唔洗斷供

一手至少要捱2年
二手價啱咪賣得 係蝕稅肉赤啲

係銀行收來賣